你地食完飯先飲餐飲 定邊飲邊食？

我成日同d fd食飯 發現好多都食哂個飯先開始飲
係咪忍到最後一刻先飲會好味d?

邊飲邊食
堅持食哂碟飯先飲

未食就飲曬